当遇到湿滑的情况时，它可以锁定前后轴的速度，然后，根据这个差异，也可以锁定后轴上两个轮子的速度。 2021年值得期待的五种越野车|Wes Siler | 2021年1月1日|户外在线 
 这来自于平衡的重心——你不会离前轴太远，也不会太高或太远。 专门的分叉是一种砾石自行车为所有人|安迪·科克伦| 2020年11月8日|户外在线 
 Pfau和Colville表示，悍马电动汽车的三个发动机中的一个位于前桥上，通过一个锁紧差速器驱动前轮。 第一眼看2022年GMC悍马EV(它是了不起的)|韦斯·西尔| 2020年10月21日|外部在线 
 似乎可以肯定的是，没有权力分配通过传统的车轴，所有四个车轮的悍马电动汽车将单独悬挂。 第一眼看2022年GMC悍马EV(它是了不起的)|韦斯·西尔| 2020年10月21日|外部在线 
 拆卸前轮特别是当自行车有快速释放的车轴时，拆卸前轮并将其锁在主三角形上固定在一个固定的物体上总是一个好主意。 最安全的锁自行车的方法迈克尔·弗兰克/Cycle Volta | 2020年8月26日| 
 当我们终于到达村子时，一辆卡车的车轴断成了两半。 一个值得相信的人:海军军士长亚伦·托里安的悼词艾略特·阿克曼| 2014年3月5日|每日野兽 
 在发射前几年的设计和测试中，这个复杂的序列将我们缠绕在轴上不止一次。 好奇号登陆火星的时刻由飞行主管Keith comaux讲述Keith comaux 2012年8月7日每日野兽 
 他先把一根缆绳系在汽车后轴上，把另一端系在柱子上。 愚人节! 好莱坞最大的恶作剧|安娜·克拉森| 2012年4月1日|每日野兽 
 整个结构的成功与否对车轴的尺寸极为敏感。 发明轮子最难的部分是什么? 不是圆的部分。 大卫·弗拉姆2012年3月15日每日野兽 
 他说，轮轴系统对所有这些因素的敏感性意味着它不可能分阶段开发。 发明轮子最难的部分是什么? 不是圆的部分。 大卫·弗拉姆2012年3月15日每日野兽 
 一定要有一个飞轮，上面有一个凹槽，用来牵引绳子，在滚筒轴上也要有一个小凹槽。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 前轴继续“伸出”，后轮打转，冲过马路，撞到栅栏上。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 同样是木头做的车轴，从来没有上过油，因此就产生了我所提到的那种恶魔般的音乐。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 这是我1841年得到的，当时我们在吉尔福德镇行驶时，我的后轴断裂了。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 图36给出了英国现代重型机车的每轴载荷和载荷分布情况。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种